有無人幫手係佢Facebook 教下佢！淨係聽報紙既野

唔係要每個人都支持 但唔好淨係啲報導既人就信先得架

呢個撚樣係咁發表5毛言論

完全唔明咩思想，死番大陸啦

五你老母 甘你老母